警告：非警務人員請離開紀律部隊宿舍一兩年,甚至永久搬走

為你同家人著想

唔洗警告啦 一早跪低哂

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。最新消息：今朝過20萬了！

二噁英污染物 Green Object